蠢既女朋友定醒既女朋友

蠢
醒

我自己就好難選擇 唔知點解我覺得醒既女仔 心入面好攻心計 有好多計算

但蠢呢 又怕溝通唔到 巴打們 你地點選擇呢？？

蠢好撚煩！

哪有女

一定係蠢 蠢到好似我咁就最好

巴打理性分析 例子呢 btw 扮蠢先係最難頂

討論下姐 我都無啦

你有幾蠢先

大家討論下啦

過人世梗係越聰明越好
呃蝦條梗係越死蠢越好

有道理 結婚後錢財管理 好重要

醒仲撚煩呀 青

上面幾件有冇女究竟

有何高見

醒可以扮蠢
蠢唔可以扮醒

真係醒嘅女朋友應該識得扮蠢
最怕係蠢嘅女朋友但覺得自己好醒

識扮蠢最好

不過真係要相處落先知佢真定假架wo

兩種都無乜分別
最重要係真

大師好圓呀 姐係點

大波嘅

醒嘅女仔就好敏感 你做一件事係咪以佢為先佢好易察覺到 講大話好難呃到佢

有人可能會覺得辛苦 但勝在識睇你眉頭眼額 例如知你攰唔會要你接放工 言語間你有少少唔開心佢都感覺到 會即刻氹返你 都幾sweet

蠢嘅就未試過

即係蠢既就唔好扮醒
醒既唔好扮低能

波大無腦呀 巴打

扮一世蠢最好

蠢嘅好

我覺得最重要係識眉頭眼額 知道咩時候要做咩野 唔會on99 唔識睇面色等等

依加係醒既帶出

蠢蠢地 但唔好溝通唔到

蠢在只愛我一個
醒在對其他男仔無興趣

對住無波又無腦既女
真係好撚嬲

蠢嘅好煩有時好攰 但佢乜都唔明乜都仲要解釋畀佢聽嗰下會好躁

係咁架咩

蠢得黎仲扮醒先至最戇鳩
條女就係e隻款

上面有位巴打講左呀 我覺得幾中point

作為女仔我都想男朋友覺得我醒
自己成日笨手笨腳整親好似好煩咁

身同感受

最緊係係另一伴唔介意姐

慘呀巴打 你鬧佢又黑面

係最憎

不過算啦 走左就會後悔

醒既會知幾時要蠢

純

醒

蠢嘅開始嗰陣可能好歡樂但係耐咗你唔覺佢可愛嗰陣就會覺得佢煩 無腦
醒嘅 你又醒佢又醒可能重攰 佢醒你蠢嘅 醒下啦你唔係敦靖 現實無黃蓉㗎

我無睇套野 巴打可唔可以講多小小呀

醒既女朋友你會無左被需要既感覺，好多時佢自己搞得掂，仲可以take care 埋你。

利申：比個ex 話過我比唔到佢被需要既感覺，因為醒過佢

姐係佢係女強人？？唔要人幫？ 但最主要原因唔係獨立咩

醒既人正常都會獨立d , 醒既人好講效率， 叫得人幫我都做完la

變相唔似蠢果d 女仔咁，唔會嗲男朋友：你可唔可以幫幫我

利申：唔覺自己係女強人

所以你要學下扮蠢呀 上面好多巴打like

醒，但識扮蠢先正

同我一齊個陣就扮蠢
自己一個就要醒

叫佢地直接搵個蠢架喇

聰明同蠢都無所謂，只要唔好 蠢又要扮聰明就得啦

個個呢到like醒的女友，到頭來咪又揀個蠢的

I know that feel sis

醒嘅就唔會揀你做男朋友

屌，仲有好多男仔都唔可靠
與其扮蠢要人幫，仲俾佢搞到成pat屎咁
不如自己搞掂

醒既
同時自己要比佢更醒

好難扮如果你做過醒果一個

心諗：屌咁做一定仆硬街，仲要另一半覺得自己做得好岩。

佢仆街我唔出聲都無所謂，有時係攬住我仆街！

利申：學著明知攬住仆街都唔出聲

或者大家差唔多

我蠢同醒既ex都有

醒既獨立好多，講乜都明，好有諗法
蠢既講極都唔明，係都要問，少少野都問到篤，比親既意見都冇用/錯

醒可以扮到蠢
但蠢嘅扮醒就好大件事

岩啊！

Agger 同蠢人講野真係好勞氣 一次半次仲覺得可愛 次次都要解釋就真係

畀郭芙同黃蓉你你會同邊個過人世(假設同齡)

男朋友成日話我蠢
但我好多時係扮出嚟
好多嘢佢以為講咗我唔明
但我有時候早知過佢,一早明
其實自己收收埋埋惗好多嘢,思考好多
但佢覺得我發緊呆
其實我好享受俾佢笑我蠢,有征服感

哦

醒目女會識適當嘅時候扮蠢

女人唔一定係啊媽
啊媽一定係女人

醒嘅女朋友會識扮蠢
但蠢嘅女朋友喺真蠢

醒 適當時識得扮蠢

比你知道佢攻心計係咪應該當係蠢

我情願比個醒嘅管都唔要管個蠢

好怕啲蠢人
一次半次都還可愛
但長期咁我真係想死

醒for sure
蠢嘅唔好話係條女 朋友都激撚到嘔血 完全有啲嘢唔經大腦唔分輕重就講 第時帶去見老豆老母都唔知要幫佢兜幾多次先掂

條女對外就女強人 做到野而且有個幾勁嘅教授叫佢做佢博士生
但對住我就鵪鶉到唔鵪鶉 而且好撚蠢
惡一惡或者大聲少少就扁嘴眼濕濕
成日不停哥哥哥哥要氹

一個蠢女同一個醒女，
男人最終係會揀大波個個

一面倒

兩樣都無所謂
但一定唔可以蠢底懶醒，好撚大鑊

咪傻啦ching邊個話蠢就唔可以有心計

最怕話佢懶醒嗰陣又發我老脾，都唔知係佢扮醒定係我蠢

有冇諗過一個醒嘅女仔唔會想揀個蠢嘅男仔 樓上咁多想要醒嘅女朋友嘅巴打自問有冇返咁上下醒先？

醒但識扮蠢既女人

醒嘅就唔會同你拍拖，
蠢嘅你唔想同佢拍拖。

蠢可以懶醒!!!

一定係醒，但要喺適當時候扮蠢

係未夠醒

呢樣先最大獲

中間正常人level

呢啲先正
自己可以好獨立好強桿，有需要時可以幫男人
但適當時候會嗲吓你，又唔會強行管住男人
正

一字記之曰 真

正正常常最撚好

利伸：兩種都試過

扮蠢好過扮醒

梗係醒啦 黃蓉

如果條女樣樣都自己搞掂 越同你拍得耐就越獨立 肯撚定好快分手
男人真係要留意下 唔好以為佢醒就唔洗照顧佢 好似少好多麻煩咁 醒嘅女仔一樣想有個男人依靠

試問有幾多醒嘅女人

醒既
好善解人意
一個表情就知我唔開心/失落
無信心既時候
會真心地讚我 又講埋啲例子
成日都肯定我/崇拜我能力咁款
即使我知自己無學歷 唔靚仔etc

蠢既
你講埋出黎
佢只能達一句：我唔識安慰人

該蠢時蠢,該醒時醒

醒既 sex既時候好識配合
做戲對於佢唔難
聰明既人同常識做戲

唔會死魚
因為佢都知死魚係會令伴侶無癮
聰明既好處真係講極都講唔晒

同蠢嘅一齊會好辛苦

無理取鬧

生活知識真係會唔知

以為自己性格=所有女人性格
e.g 成日同班仔玩嘅女人 一定係姣婆來

好多話題都唔知 唔明
e.g 你講親經典野都接唔到
一般人： 我：
:爭咩爭呀
:溝埋一齊做瀨尿牛丸呀苯

條女： 我：
:爭咩爭呀
:做咩姐 你意思係我爭你啲野啦喎

有時真係覺得幾cute 但更多時係覺得無奈

岩呀，會有種其實無你我一樣生活得好好既感覺，慢慢會覺得你可有可無。

其實醒嘅女仔想要你陪住佢多過你幫佢手

醒目女扮蠢

但係問題係佢係出邊做野會好認真同好撚惡
但係同我做認真野果陣都係成隻小學雞咁 我一認真少少佢就黎料
完全係一隻心智未撚成熟嘅幼稚園學生

次次都係話醒好過蠢因為醒可以扮蠢

假設兩個女仔性格一樣，
當然醒比蠢好。

討論吧

俾你發現到佢攻心計嘅話 已經代表條女係蠢

sorry 真係好撚蠢

我會揀
大事精明，小事糊塗

非常好既例子

最弊嘅係
好多女人唔係醒
係自己以為自己好撚醒

蠢
柒下柒下好可愛

第時生埋個仔 = 你要湊2個
到時喊都無謂

最煩係呢種

激都激死

我好感同身受啊

唔覺下下麻煩另一半 成件事好麻煩拖好慢咩？ 有時自己可以快手搞掂嘅嘢，真係唔會開口叫人幫。最後又比另一半話有嘢唔揾佢解決。
利申： 迫到走投無路先會揾人幫，否則都係自己諗計解決

醒到會扮蠢既女 係人地面前比足面自己 但返到屋企會幫你處理晒全部野 又識睇眉頭眼額

我有一個蠢既男朋友
雖然佢真係好撚蠢但我覺得佢好貼心

醒既可以扮蠢
蠢既扮唔到醒

好多女人扮緊

有女就咩都肯制嫁啦，理得佢蠢定醒

扮得好咪唔難頂囉
揀老婆一定要揀個識扮蠢

女朋友蠢蠢哋但肯學
見到D唔識嘅嘢會去google

麥明詩bb

呃負皮

出去見人/做野醒目女強人咁款
帶去見朋友屋企人唔會失禮
對住我時蠢蠢咁 適當時候又會鼓勵下我
夫復何求

其實聰明既女人會唔會揀個比較冇咁聰明/蠢既做男朋友

醒既女識係適當時候扮蠢

扮蠢

蠢定醒又點
關樓主咩事

最醒係扮蠢

我會中意一d 醒既女仔
輕則有時你講一堆gag，講完佢都搵唔到個笑點，然後你畫公仔畫出腸咁會好無癮
嚴重既係蠢通常會加耳仔軟，唔識自己分析同解決問題，只係聽人講就信，會好麻煩
所以我拍拖，都會想搵一個至少跟到我思維既人

發現蠢扮醒女朋友一個

有啲女仔真係蠢到無人有，成日on99 咁，搞到有啲乜野都唔敢搵佢傾

蠢扮醒都有浸蠢味

最慘係蠢但要扮醒

笨可以俾你食住

聰明既女仔知道咩時候應該做咩野，起碼唔需要驚佢失禮你。蠢既女仔點教都好都係蠢，又容易被人利用同被唆擺，而且講極都唔明溝通唔到

呢個絲打識玩

醒仲煩

會同妳鬥智果d

不過一句講哂睇佢咩性格仲好啦

性格同醒蠢唔同case

揀咩
實際係咩女都無得你地揀

成班垃圾都係睇樣姐

一定係揀波大無腦

真正醒嘅係會適當時候扮蠢

要正常嘅女朋友
本身蠢嘅唔好再扮蠢/醒就得

一定係醒
試過醒既女朋友一定係返唔到轉頭
會係佢身上找到得著

天然呆好可愛架

可能太認真
耐左覺得唔係醒同蠢，係夾唔夾先重點

一個醒既女唔需要男朋友同老公

Ex係好醒好叻嘅女仔

好嘅就係佢嘅事基本上完全一個人夠做，唔會煩到你。我就俾佢話我蠢，好多野都會幫我做，仲要做得唔差甚至有時做得好好。

有時有野諗唔明可以問佢意見，佢會好好咁幫你分析，再加少少自己睇法，係一個好好嘅溝通同分憂對象。

壞處就係佢會對身邊嘅野要求好高，有時就會覺得佢一定係岩咁，要你跟佢果套。原因係我比佢蠢
叻
另外因爲醒嘅人會細心留意身邊細微嘅野，好嘅係會令你睇一樣野/事嘅角度唔同左，但同時你只要有異樣佢都會察覺到。

但其實咁比蠢嘅女仔好，唔會因爲佢嘅野煩到你，又可以黎個有深度少少嘅溝通，令你因爲呢段關係而令自己有內涵左，所以我都係中意醒嘅女仔

會唔會好大壓力
因為佢醒過你，怕自己配佢唔起

唔會，佢話俾我聽雖然我蠢，但都有比佢叻嘅地方，佢覺得佢能力係比我高但我有streets smart，同埋我EQ高，所以我之後就覺得大家各有優劣

我講郭芙黃蓉靈揀一又冇人理我
其實一諗明曬
黃蓉係幫拖多過troll game
郭芙就懶醒柒到冇眼睇

其實有冇人諗過
搵一個sync到自己嘅係最好
姐係乜柒都好似心有靈犀咁
唔會勁hurt你自尊心地醒時又唔會笨柒到你想打鳩佢
有野諗唔通一搵佢brainstorm吓就會諗到
好似best friend一樣嘅存在

我個ex鐘意啲醒既 成日乜都問咁係你你會點答點應 咁我就扮蠢 但佢就會chok我 咁我用反個醒既mode答佢 又話女人唔洗咁醒

你呢啲柒頭咪死蠢扮醒囉

其實得閒扮下殘疾叫佢拎下野已經夠
或者話掛住你呀，過黎陪下我玩/扑野
已經夠抵消你醒個part

"醒既女朋友你會無左被需要既感覺，好多時佢自己搞得掂，仲可以take care 埋你。 "
咁其實條女已經唔算醒

我諗好多人誤解左醒既意思係限於讀書、工作能力個啲

待人接物、猜透心思方面都醒既先真係叫醒

totally agger

唔係每個人都想搵個咁嘅人嘅咩

好似又係吖可

日日俾男朋友話蠢 成日少少野都要依賴佢 或者要佢提點我 不過我自問真係有比心機記住佢講既每一句
有時都係做唔好
你地個個都鍾意聰明女

聰明既女人係知幾時要扮蠢幾時要聰明

聰明好 蠢又好
連登仔都食唔到

見到情況咁一面倒
開始擔心d 人會開始蠢扮醒

有好多臭雞唔抵得1d女純有男人認真愛就話理d叫蠢

street